足球教練個作用係咪被跨大？

哥帥 摩帥 去到英超 咁既人腳牌面都係食哂屎
人地施丹新黎教波換人鳩鳩都贏左個歐冠杯
咁貴請個教練把撚

當然唔係
你睇下雲爺爺
又贏盃又賺錢
起埋球場搞埋地產

之後咪上市集資囉

睇下乾地再睇下條光頭廢柴就知主帥真係有用

贏盃！

之後就再上市再集資再上市再集資
一路賣勁人一路買幼齒

相反下話，摩狗證明領隊作用超大，你睇佢廢到

未見真章

當然唔係啦 哥狗戰術運作緊
控球37比 又猜死對面李城狗了

雲爺爺已經超愈左教練既級數
講真教練我只服費格遜

利申：好憎獌狗

到時淨係收息我都唔知點計呀

想當年費爵爺退休前一季帶曼聯拎英超冠軍，第二季莫耶絲用幾乎同一班人得第七，你話教練既作用係點啦

無錯 咪就係得個猜字囉

連勝8場虛火黎啫

幾時開分店

咪証明嗰兩個教練廢囉

雖然唔明，但聽落幾有意思

多得阿狗逼到乾地轉陣

雲加又贏

我都想知雲加輸過未

駁唔到

但摩帥真係畀到滿足感出嚟喎，行軍流暢咗，魔性又澎湃咗，之前兩位領隊都做唔到啦

其實係 你諗下街埸踢波 鬥波 都唔使人教啦 好波個隊自然贏 根本自動波 好波就贏